【搞笑】抗爭勝利在望

我地捱多一段時間，啲警察就會集體精神病發架啦～

個個月出六七皮以上既精神病患者

聽唔到嗌大聲啲！！！！！

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！